[有圖有片慎入]呢道菜真係黐L線

做好心理準備先好拉落去

想試下

點解唔係貼link?

唔記得改做url sor

真定假啊

好普通

真既放落滾水仲邊有咁好血色